點睇反國安法人士呢頭成日恥笑澳門因為年年派錢令澳門人唔敢反政府反共，果頭又叫香港政府學澳門派錢？

原來最想香港人變港豬既係佢地